<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="64">
  <author>LS-Farmers</author>
  <version>1.0.0.0</version>
  <title>
    <en>Wash Before Fill</en>
    <de>Wasch Mich</de>
  </title>
  <description>
    <en>
<![CDATA[This mod adds 2 addtional features to the base game:
1. Trailers and Tools must be cleaned before a FillType change.
2. Adds an air pressure cleaner which you can use if you are close to a motorized vehicle.

The following tools / machines are currently supported:

-> Trailer
- FillType is stored
- If you want to use another FillType you have to clean it

-> Shovel
- FillType is stored
- If you want to use another FillType you have to clean it

-> Combine
- FillType is stored
- If you want to harvest a new kind of fruit you have to clean the combine first
- You can use air pressure cleaner

-> Sprayer
- FillType is stored
- If you want to use another FillType you have to clean it

-> Forage Wagon
- FillType is stored
- If you want to use another FillType you have to clean it
- Gets automatically deactivated in case it is not cleaned before loading a new FillType

-> Baler
- FillType is stored
- If you want to use another FillType you have to clean it
- Gets automatically deactivated in case it is not cleaned before loading a new FillType

-> Air Pressure Cleaner
You can buy an air pressure cleaner in the shop under Misc category.
This can be used similar to a chain saw (activate with 1 or 2).
Air Pressure Cleaner only works near a turned on motorized vehicle.
]]></en>
<de>
<![CDATA[Dieser Mod bringt 2 grundlegende Funktionen mit:
1. Anhänger und Geräte müssen vor einem FillType Wechsel gereinigt werden.
2. Ein Druckluftreiniger den ihr an eure Fahrzeuge anschließen könnt.

Folgende Geräte werden aktuell unterstützt:

-> Anhänger / Trailer
- Beim Abkippen wird der FillType gespeichert
- Wenn ihr einen anderen FillType laden wollt, dann muß der Anhänger vorher gewaschen werden

-> Schaufel
- Beim Abkippen wird der FillType gespeichert
- Wenn ihr einen anderen FillType laden wollt, dann muß die Schaufel vorher gewaschen werden

-> Mähdrescher
- Beim Überladen wird die Fruchtart gespeichert
- Wenn ihr eine andere Fruchtart ernten wollt, dann müsst ihr den Mähdrescher vorher reinigen
- Reinigung des Dreschers direkt auf dem Feld mit Druckluft -> siehe Druckluftreiniger

-> Sprayer
(Miststreuer, Düngerstreuer, Kalksteuer, etc.)
- Der aktuelle FillType wird gespeichert
- Wenn ihr einen anderen FillType laden wollt, dann muß das Gerät vorher gewaschen werden

-> Ladewagen
- Der aktuelle FillType wird gespeichert
- Wenn ihr einen anderen FillType laden wollt, dann muß das Gerät vorher gewaschen werden
- Der Ladewagen wird automatisch deaktiviert sollte er nicht sauber sein

-> Ballenpressen
- Der aktuelle FillType wird gespeichert
- Wenn ihr einen anderen FillType laden wollt, dann muß das Gerät vorher gewaschen werden
- Die Ballenpresse wird automatisch deaktiviert sollte sie nicht sauber sein

-> Druckluftreiniger
Im Shop gibt es in der Kategorie Misc bzw. Sonstiges einen Druckluftreiniger.<br>
Diesen könnt ihr kaufen und analog wie eine Motorsäge aktivieren.<br>
Druckluftreiniger funktionieren nur in der Nähe eines eingeschalteten Fahrzeuges (Motor muß laufen)]]></de>
  </description>
  <multiplayer supported="true"/>
  <iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="register.lua"/>
  </extraSourceFiles>
  <storeItems>
    <storeItem xmlFilename="hds9184MLance.xml"/>
  </storeItems>
</modDesc>
